連登仔最愛的Tiffsir (個fd)

tiff sir示意圖
話說連登仔最愛的Tiffsir 以前po呢個friend既時候
係遮撚住曬佢個樣 但係影撚住佢對波先PO

導致到好多咸濕佬走去follow佢個friend

之後佢個friend就開始膨脹 以為自己好撚靚女所以啲人走去follow佢
點知有人喺tiff sir po佢真面目張相下面留言

話佢其實勁樣衰 放返個樣出黎就唔會有人follow佢
條女比人講撚到中曬 然後發曬脾氣勁嬲咁話自己唔care
其實就崩口人忌崩口碗

膨脹師

成班垃圾毒撚係度盲目捧女
乜撚嘢Tiffsir識佢老味咩

求閪其啦

關連登仔鳩事咩
無撚聊聊私鬥野

樓主你做乜撚啫? 男人老狗成個8婆仔咁 柒撚到仆街

屌你老濛

樓主？

咪撚推

食花生你就食花生啦 屌你老母
cap撚左我出黎好撚有型?

樓主自爆？

唔好推

屌你老母柒左仲可以咁惡

推9你

個fd咩樣？

好撚八婆

樓主想推返上黎？

拉

幫手拉

奶